老衲會將隻咬蝗老虎安葬係靖國神社供奉，並追頒甲級榮譽徽章

謝主隆恩

難得的高質

你出世到而家講得最岩聽係呢句

樂視同港女一樣都係冇波睇正d

依句正

係

support

垃圾國家 面皮厚撚到